# TestBot
Телеграм бот для проведения тестов, записывает ответы пользователя в бд и отправляет их вместе с его анкетой, ответы и
вопросы выводит их Excel таблицы

В папке config.py лежит старое значение тг токена, для тестов нужно вводить свой
